# Избранные камеры
Избранные камеры — те, которые вы отметили как избранные. Чтобы отфильтровать только избранные камеры среди всех своих камер, перейдите на экран «Мои камеры» и нажмите на звездочку наверху экрана.